（逃離現場）一度闖入的中国海警船駛離尖閣附近日本領海

【共同社2月6日電】日本第11管區海上保安總部（那霸）表示，在尖閣諸島（中國稱釣魚島）附近日本領海內航行的2艘中國海警局船隻6日下午1點15分左右進入了領海外側。（完）

尖閣諸島其餘四個島無爭議喎……

有新海警法做咩唔開槍

屌住走